屌你老母我真係受夠啲蚊

咬撚完未？
每晚至少殺兩隻

開冷氣就得 室溫低過20度 佢地就會飛唔到 停係到 到時你就開燈殺

咬返佢

怕凍我捉蚊勁過捉蟲了

捉到嗰下真係諗過食

打返佢地

咬佢老母啦 我保證今晚一定唔會再有蚊

幾點啊ching見到日晨啦

想訓

仲有半個鍾比你訓嫁

隻腳好撚痕 覺得仲有隻

我幫你奶下對腳

屌 我都係
搞撚左我成晩 周身唔自在

你對住隻蚊鳩叫 佢就會唔敢搵你

有毛 仲要攣嫁

佢會喺我耳朵鳩叫
利申:試過

正呀屌 性慾強 我都好多腳毛嫁

好想死 幾晚了 人體實驗咩仆街

我1

用被kum住耳仔

好撚煩

咁隻腳就有破綻

絲聽日翻幾點？

唔洗返

公平咩

咬左十啖 一訓底啲蚊係到耳邊叫

要係個廳自轉加大聲鳩叫 之後就有人令你昏睡 可以好好瞓

d蚊幾時絕種
5點半啦 我想訓教呀

岩岩有隻吸飽血漲卜卜既喺我面前飛過 屌晒佢老母既老母

已經訓咗幾晚廳

啲蚊連香港人都敢搞

有隻比我彈死咗

一定係我老母

覺得自己有幻聽

啱啱又係畀啲蚊咬醒咗
之後就睇到樓G你個post
而家開著咗部殺他死滅蚊器
準備殺佢老母個臭閪

有用？我有部係訓覺開但冇撚用

好work 想瞓得好就搵老母

就快痴線

你個名啱啱醒？

有用
佢已經死撚咗
我又可以再瞓一陣了

kum被kum晒全身啦

Ching村屋？

唔可以開住訓？

未瞓

冇用佢地入被內戰

聽日仲要翻學啊

焗撚死埋啲蚊

學攞嚟返架咩